米蘭呢d中下游球隊 只有靠友誼賽擦存在感

友誼賽都咁落力，擦存在感

拜仁見你咁慘，讓賽先贏到。

當拿隆馬呢條19，睇死佢早熟早殘
之後染上毒癮。

系牙，甘最後邊個贏左？

讓賽都咁認真，可以不理

係,乞衣米蘭乞存在感

yes

意假垃撚圾,肯撚定過左數

意大利佬就係垃圾

樓主又話米蘭迷

利雲嬲到中風都唔比人入返粒
米蘭你可唔可恥呀

乞衣米蘭垃撚圾
當拿隆馬吸毒仆街死

次選

笑